我媽好似唔當我係家人

我媽成日覺得間公屋係佢自己大L曬 想點就要點
屋企得2間房，我老豆自己一個住細房
我，我妹，我媽住大房 3個人逼埋一間房住
我媽&我妹訓張雙人床，我自己訓單人床，
最大問題係大房仲要係無間房 我完全無私人空間仲要最慘係同我媽同房住
我妹夜訓少少 我媽都會出廳鬧人&抓佢入房訓
（BTW我同我妹都已經出左嚟做野）

已經講左1，2年話想係廳間間房我自己住
所有間房費用我自己出、唔使父母出，我老豆死都唔肯
之後我媽呢2年就日日夜夜都鬧&嘈要掉左我張書檯 我唔明白成間屋咁大
點解唔可以容納一下我張書檯

我出嚟做嘢又個個月比1/4做家用 一日都係係屋企食一餐
日日晚餐可以DRY到2餸+半碗飯 普通日用品都係自己買
我只係覺得自己比嘅家用只係租床位住
我媽已經成日偷睇+收埋我嘅銀行信 又成日威脅話要趕我出去訓街
又成日話佢同事個仔啱啱出嚟做嘢搵萬七都比萬五做家用
佢自己又唔講佢同事比左2百萬比佢個仔做首期買樓

我成日都覺得好心寒 好似我只係租客 唔係所謂嘅屋企人
屬於我私人嘅都只係一張單人床同張書檯 完全都無私人空間
放工入房換件衫都要趕我妹出房先換到
宜家進修溫書都係係廳食飯檯對住部電視溫
我都唔知道咩叫Family

我媽嘅觀念係女仔出嚟做嘢就要比多啲家用回饋返屋企對我供書教學嘅費用
我媽又曾經講過就算搬出去住都要比家用 就算結左婚都要比家用
已經過左更年期啦都成日發爛咋 成日整爛我嘅野 成日偷掉我嘅野
好似我嘅錢唔係錢 天掉落嚟咁容易搵嘅錢咁
最衰係成日借啲意話：慳慳埋咁多都無用 叫我大洗啲 ，意思話我比得少家用
又成日話佢老左我唔孝順佢就攞曬自己嘅錢請賓妹洗曬啲錢 一個崩都唔會流比我
好灰 好心寒 都唔知道可以點

一係搬出去,一係報警告佢偷野...

走 當自己冇屋企人

直接搬走加轉電話號碼 唔好比佢有機會搵到你 究竟仲有咩要考慮？

搬黎我度住

我收1/5家用 你搬過黎
睇吓有冇人仲收你平D

搬左出去就到你啊妹受苦...但唔搬就自己受氣

我覺得你Skip左好多自己既問題冇講
平時有冇幫手做家務？
星期六日係屋企做D咩？
平時返到屋企第一時間做D咩？

其實我媽好錫我妹
大家一樣有比家用
我媽會要求我做家務
但係我妹就算放假每一分每一秒打機 唔做家務都OK

咁點解你阿媽咁錫個妹？
正常應該錫仔多過女
你妹有咩過人之處？
講真家庭問題一定唔係單方面

找個男朋友一走了之啊
佢對你無情何必再留戀呢
利申: 有房

識個女仔fd都係咁
最後自己搬出黎住
不過佢男友應該有幫佢夾少少
幾年之後 反而同屋企人關係好左

因為我會為自己爭取權益
我媽就覺得我反骨 唔孝順佢

總之其實由細到大 我媽都係偏心我妹
細個我妹小學個陣 我媽會逼我幫我妹做功課

咁你睇到問題地方亦都知道阿媽點解會唔鐘意你
簡單D講就係你阿妹就係阿媽講咩就做咩果D， 冇自己既思想但係阿媽會覺得佢順得人意同聽話

你就會有獨立思想想做自己想做既野，係阿媽立場就覺得你頂頸。

咁倒返轉頭你阿妹都有佢既優點就係會聽阿媽話

講真如果你真係想思想獨立我建議你同阿媽認真傾下，傾唔掂可以試搵社工幫手，再唔掂就出去租屋

有房私樓仔 請pm

自己住，請pm

有心同你傾
reply 又咁鬼慢
你都係搬出去算啦

無得搞，搬啦